有冇人未訓啊

？

訓左

起身

push

gn

HEHEXD？

咩係HEHEXD？

而家訓

屌你老

訓教

....

今晚決定通頂

咪撚出聲啦，訓緊教架

點解

疏囉

又三點

日日架啦唔係咩

做乜春係到叫叫
有咩咪直接講

我想知有冇人未訓咪問有冇人未訓 仲唔夠直接？

訓左啦，點呀屌你
講得未呀

我 你知道左 咁訓未

訓左就好啦

未

好想瞓得著

聽日要早起但訓唔著先慘

食埋枝煙就番上屋企

三間半夜特登落街食？

hi

hi bro 係咪訓唔著

早

no shift duty

how about u

瞓吾著

訓唔到呀

唔撚開心啊 屌你老母

吾
吾你老母吾

吾好甘 我失眠已經好吾開心

diu klm make u happy?

返shift慘 我純粹太得閒訓唔著

大家咁話

羨慕。

工作有壓力吾知点解決

你又点解瞓吾著？

愈諗訓唔著愈難訓得著 好似係

殘體字係高登死罪黎你知唔知

深夜了 只有日頭的MK仔先會做認字特警

你唔開心屌我老母都冇用嫁 做咩唔開心啊

我屌你老母

打過飛機算尻數喇

幾時正字變撚左mk

戒緊J

飲酒
今晚決定狂隊

死MK唔好人屌你又屌 俾少少主見 俾少少尊嚴自己

不了 飲完第日頭痛

咪就係
自己連字都唔撚識話人mk

屌 睇得明咪得 有乜所謂

抵你有工作壓力啦
個人咁撚戇鳩
邊個都唔想同你做野啦下化

一晚打左三次high到瞓唔著
真係仆你個街

港豬

agger

between
爭臭巴係咪去左瞓覺

禾刁梨滷㡌臭蟹牙

唉 我想吾駛做又有錢
我有fd老豆俾層樓佢收下租
平日玩下車去下旅行
我就做到成只狗甘 屌你老母 公平咩

呢d 冇所謂好代表到香港人

起三跑冇所謂啦 又唔係成日搭飛機
起鳩鐵冇所謂啦 又唔返大陸
每日咁多蝗落黎 冇所謂啦 影響唔到我

你知唔知個吾字點解啊
讀多啲書你咪知你點解做一世奴囉

甘你老母咩

世界總要有齒輪既
諗下點做得開心d
好過係撚咁怨

算啦 放棄呢個地方啦屌

根本loser心態
野都唔想做好啲
打粒正字都懶又想不勞而獲

食飯訓教柯屎翻工食飯訓教柯屎翻工
日撚日重重覆覆 開乜鬼心

做乜撚野?

有錢人屙屎會開心過你屙屎既
佢啲屎自動氧化㗎？

Agger
諗到個fd唔洗撈就有錢 緊係做唔好d野啦

唔知

你覺得屙到屎應唔應該開心

我淨係覺得好撚無謂
因為要食飯所以要翻工 定係因為要翻工所以要食飯？
仆街啦做撚到老 之後等死 幾撚on9

你錯重點有錢人除左食飯柯屎中間仲有包女明星+獨立屋+私人游泳池

又真係幾on9
咁你有冇計劃去改變呢個狀況？

亞當一出生有錢㗎？

何鴻燊個女未夠廿歲就手揸過億地鋪屌佢老母公平咩

一命二運三風水四積陰德五讀書
書我就讀唔好 依家惟有積下陰德
下世揾個富爸爸投胎囉

你下世都係咁既心態比你做到富二代都係一個敗家仔咋

認真同你講
有無謂 係你心態問題
你要負住咁過冇話唔得架 你要唔開心咁返冇話唔得架喎
鬼唔撚知要返工 要食飯 要屙屎咩
鬼唔撚知要死
過程先係重點
你可以怨你老豆老母點解冇能力比富足既生活你 等你唔撚洗做都有錢去玩
但係怨撚完係冇意思 改變唔到
你可以做既係靠你自己去改變
你提子人 係因為你自卑
你覺得自己唔應該去返工搵錢 你應該係訓係到 合理眼 揸撚住兩條女既波仲要有錢收
如果你想咁 你更加要做好自己既工作 調整下自己個心態

做好自己工作 咁之後呢？
收工手都震埋禁下部電話睇新聞
屌你老尾邊個邊個有錢佬個仔又掃左幾間鋪
乜野沈嘉偉內地勁賺34億 然後望下自己
先揾得三幾萬 何文田新樓剛剛買到一呎
笑撚死人

我曾經都好有熱誠 日做夜做
之後個人清醒左 睇真左個社會遊戲規則
慢慢就變到心理唔平衡

之後你自己諗囉
係呀 你係會見到人地既成功搵好撚多錢 錢搵錢好勁
但係你睇唔撚到仆街狗閪野
你都可以架 你做唔做呀？
運野過泰國單野
走水貨 大撚把茶飯
你做？
比較？可以 但係令到你得到咩？ 你自己答

唔比較 我都唔知依家得到D咩
係咪應該知足d？知足係咪自欺欺人？
依個世界就係咁撚on9 可能到死果日都唔知自己得到啲咩

就以我同事為例 佢直接under我
新移民30幾歲 女人 18k月薪 租劏房 放假上深圳按摩
平日上淘寶買衫買鞋 又要寄錢翻去俾父母
咁的生活 佢竟然滿足 平日翻工講下是非嘻嘻哈哈 我一句都聽唔入耳
咁我係咪要同佢比較拎優越感？
我係佢不如死撚左去算 btw 我依家都想死哈哈

你focus 返係你自己身上面先
你可以話知足係自欺欺人
但係你唔知足 又令唔到你做有錢人
你自己揀囉
到死個日你咪知自己得到咩囉
講真大家都應該有返d社會經驗 得到d咩 大家都唔同
我搵錢少過你 但係我有目標 做唔做到 我唔知
咪focus 係個目標到囉
到死個日可能我都唔知自己得到咩架喎 但係諗返d過程 我可以同自己講屌 咁撚on9 既 咁都做
我亦都可以同自己講 唔係呀 都幾開心呀 鳩流流 順利行完呢世
心態呀大佬

你追求咩

你上面都講中左啲
自己駛去返工搵錢 訓係到 合理眼 揸撚住兩條女既波仲要有錢收

我覺得自己好衰，自己忍唔住要扑野，又冇帶套。雖然冇內射，但都好驚出事

屌你老母 你有錢先好學人生仔啊
咪撚累死人

r4

我依半個月一句嘢都無同老母講過
佢同我講嘢我都無應佢
我知我咁做好唔應該
不過一諗到佢閪痕又窮又要生仔
見到佢就無名火起